有邊套漫畫爛得過呢堆？

日式麵包王
不良仔眼鏡妹
Gantz
逃出伊甸園
欺詐遊戲
死神
幽遊白書

粉

白兔糖

第一套ok la

破壞獸
彼岸島

日式麵包王我屌佢老味個尾亂鳩咁黎
整個乜春麵包魔王
明明係寫真漫畫變撚咗特技漫畫
女主角咁正要剃光頭戴假髮
成套漫畫最尾嗰格真係爛到飛起屌佢老味

俠

全部都係爛尾啫

傳

足球騎士

標題打漏，係想講爛尾

日式麵包王動畫好好笑 但有d爛尾

聽聞係唔俾完 所以作者特登鳩畫

幽遊白書唔算好爛姐
係省略哂啲戰鬥畫面呢下嬲鳩囉

人地話爛尾就盲跟 根本冇用心睇

日式面包王個大佬早就預到係咁啦 做到出晒面

Gantz早就講過d人早就死晒 又屈人爛尾

幽遊打到唔想打既境界 又屈到爛屈

真係要講爛尾 非美食莫屬

ib速成的子彈
冇人氣好快腰斬左

家庭教師

逃離伊甸園個尾唔係咁真係唔知可以點收 作得太大

美食的一護
兩個都好似腰斬咁樣

好多伏筆都冇左

偽戀
一句新想法踢走小野寺真係前無古人後無來者

漫畫簡單係痴線

猿

靠「偽戀」呢個名都已經可以踢走小野寺

我間亂

請叫我英雄
新鮮出爐,贏晒你講果堆

個頭好睇到仆街

我以為伊甸園已經世界級
點知長江後浪推前浪

中段都好睇 小田小姐一死即刻暴走

人

偽戀好好睇喎，除左萬里花被朋友之外，冇咩問題
利申：大猩猩黨

欺詐遊戲唔差丫

地球末日

極黑的唔知乜春

河內變左街霸個印度佬好撚好笑

破壞獸 變撚左機械人大戰睇到o晒嘴
Gantz 吸血鬼條線蒸發而且收尾趕過追巴士咁

把鎖去到後期真係Wfc…
仲有連萬里花退場都足哂料
小野寺被虐退場仲要幾頁內講哂真係接受唔到

下期又有新角色要死

日面爛尾真係幾可惜

俾人腰斬果堆咪仲爛

未睇

玩偶殺人遊戲

一開始係恐怖災難漫畫，畫畫下無啦啦講D主角學氣功係到隻揪，變撚左王道熱血漫畫

Liar game做咩？

完全偏離哂個主題 愈黎愈on9

日式麵包王著係爛到一個點

gantz除左係收尾急, 其他都無咩可以挑剔啦

係好笑在多惠愈畫愈靚

玄野計真係聖人黎，靚女大波又食過，靚女明星又鐘意佢，偏偏揀個豬扒，連玄野二號個心都係向住多惠

嘩 你太高估漫畫爛尾功力

真心定假膠
樓主你返去睇火影啦

多惠無咩問題 最後整容變番靚女

唔知點收尾姐, 後期劇情唔知做乜鳩
但D電影式分鏡, 用黎打ZOMBIE真係

閃靈二人組,尾段bbq

其實結局算合理喇，都解得通，
只係前中期線索畀唔夠，先覺得結果突兀

彼岸島 賭博墮天錄
唔撚想完又唔推進度就咪畫落去啦你老味

Liar game完得幾好喎

最後(番外？)先慘
雖然我係千棘黨
但係小野寺俾古味拎出嚟鞭屍做收尾
仲要女都生埋 真係wtf

愛情漫不嬲都唔應該放太多劇情比配角，搞到最後比邊個都死

請叫我英雄係咪完左
睇到260未有再追 見人講完左
但260又話開始第3部
哩套100話左右講廣場有隻跌高喪屍
果陣真係好睇到癲

愛情漫唔係問題
問題係呢套已經變左後宮漫
後宮漫又係長篇
根本一收尾一定出事

彼岸島真係世界級,打極打唔完

見佢死晒d配角都估佢當reboot
留返個傻仔起島 唔知重會唔會出場

呢套個刻心係咁, 一個男仔成長既故事.
一個男人就係一心保護佢最愛既女人, 廢柴都變勁人.
其實佢唔cut疆屍條線咁去到尾就係神作. 唔明點解走去反擊外星人.

打撚到出左島啦

其實我覺得不良仔幾好

妖尾唔使等個尾 都知成套都係爛

不良仔眼鏡妹呢套真係屌佢老母
完全唔合邏輯

逃離伊甸園竟然無人講

點解爛尾無兼一份
葉翔之後
開始瘋狂拖戲 畫風一百八十度改變
最後老豆洗白 弟子大亂鬥 亂到暈

唔好打咁多飛機啦，眼盲喇

驗眼啦仆街屌你老母

矢量球

Tvb 十年後變左達人
最後三十話趕到仆街

幽遊白書好睇到震
個尾不知幾有意景

要講爛尾梗係通靈王啦

明哥d 身體回復真係痴線
被邪鬼打到爆哂肛過一兩日又無哂事

唔啱自己口味就話爛尾

日面真係世界級
食個面包都可以變水壩

我好後悔買左佢一套漫畫 依家直情想放左佢

時間倒流

你條女贏左梗係咁講啦屌你

入黎都係想講粉俠傳

都on99
主角個老母吹到太撚勁

後宮漫唔係後宮end 一定比人屌到開花

無人講彼岸島？

爆炸天使，由個名爛到尾

btw其實彼岸同伊甸園個頭都好正
伊甸園係爛尾反差太大
可唔可以重畫

彼岸島劇情爛，畫得又爛，世界級爛
利申睇哂第一部

國王遊戲

妖精的尾巴都冇

袁生出嘅所有漫畫

通靈王之後都有補返個尾既
Happy Ending

d弟子後期變哂配角

校園默示錄呢？

已經唔記得果個黑迪斯 到底係咩人黎

魔法老師？
等睇UQ再爛多次

其實幾中意日式麵包王

想知而家彼岸島講到點

School rumble

其實呢套我好鍾意睇，最少os講既武術理論係好貼地，但係個尾真係差左少少

睇刃牙好過睇佢啦
早期打得精彩
後期鳩得搞笑

由頭爛到落尾

粉俠傳

咪就係分太多女角出來，仲要個個過多劇情，個個女角都有主場就會後宮，而後宮漫最怕出現選擇，最後飛邊個都有人唔滿意

完全想像唔到係加旋/動物之國的雷句誠出品

日本淪陷之後仲打緊
主角搵緊阿雅

白兔糖都叫爛尾你都真係On9得可以

好記得貼吧有個post將千字超級詳細咁分析黑迪斯就係主角既黑暗人格，點知最尾

彼岸島全套

惡魔奶爸？

魔法律師事務所
做到尾果陣7魔王出得1隻就已經要完

靜係最後打另一個文明呢一段就已經夠爛LA，
講唔講吸血鬼根本冇影響，而且吸血鬼都冇野可以再講。

其實無腰斬已經好好

暗黑破壞神 - 狄原一至

通靈王

完全版修正返

d 人當粉俠傳係漫畫係咩心態

最近有出新咩？

請叫我英雄261-264最後4集
生肉就一早出撚晒
睇完真係屌晒老母

得兩頁，大約係講小野寺生個仔，樂生左個女，跟住見面>完

有 衝鋒21
睇到我屌撚曬鬼

呢套ok啦

通靈王得一個人講？！定大家太年輕未睇過

風夏係 爛尾漫畫之中最爛

你去驗下眼好喎巴打

妖尾 未完我都當佢爛尾 依家啲劇情垃圾到

刃牙道

刃牙道好好睇喎
高潮浪接浪
打完又打
無冷場
邊度爛

唔撚係想食老本玩外傳呀？唔好啊！

龍珠超

爛到冇人識

之後咪出番個結局 跟住仲出埋佢個仔

極黑的...

講緊漫畫，唔係動畫

係日本追殺雅 舊底d同伴好似死淨一個 其實都唔叫追殺 係比人撚

龍珠超都有出漫畫...

又真係無冷場 咁多笑位

死剩傻下傻下果個 留起島同條女啪啪啪

Gantz真係爛撚到…

披住格鬥皮既笑片

個仔個套爛得嚴重
唔出好過

向死神許下最後的願望
我想知成件事既真相，但腰斬左

係啦想講呢套，呢套唔係腰斬，直頭係畀人斬頭先啱
仲有主角同隊友打個中Boss級數（睇佢所謂舖排同伏筆）都死、傷、殘廢同一大堆後遺症，敵我雙方實力差咁遠，真係打條春咩

將會爛尾既有，onepiece

漫畫唔算爛

妖尾
真係一集爛過一集
兩個大boss同一話死哂

彼岸島真係會睇到眼火爆
第一部我睇到最尾殺唔死大佬都算
後面兩三部都仲追殺緊條撚樣
仲要劇情幾咁唔合理得唔合理
唯一一套爛到我後悔開左頭黎睇既漫畫

佢d打鬥好奇怪
完全唔知佢既血量點計 最後一句我地都係妖精的尾巴就收對面皮

妖尾成員無限血
講完我地係妖精的尾包就可以秒殺對手